﻿# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Обработчик событий это инструмент который помогает отследить действия пользователя на странице. С его помощью можно заставлять при различных действиях юзера считывать информацию и записывать ее куда нам угодно. 